小心中環站大陸口音既黑衫男人 廣傳 在場人士入一入

周圍扮義士問人現場情況 資料 同物資站救護站地點同詳情 又問防線退到邊 疑似公安套料
唔該 幫手提下身邊既人

推

幫手講一講 就算唔係 都最好以防萬一

pushhh

小弟剛剛已退下火線 希望幫手到

大家有冇諗過中槍人士係佢？

各位義士多謝你地

Push

希望唔好 希望各位義士都番到屋企食飯

唔係希望 係一定要

今日在場幫手推鐵馬 幫手收集/提供物資既每一位 好感激有你地幫手

再推一下 比人留意到